動漫歌黎講, DAN DAN心魅真係無得輸

MV

龍珠GT ending

泉水姐姐version

ching 識野

應該後生d 都唔識

個mv好撚日本90年代feel 好正...

班後生打壞淨係識龍珠超套垃圾

Spotify特登like咗呢首一聽就好有懷念嘅感覺

唔覺得呢首差過你!

純音樂配悟空元氣彈打一星龍好感動
雖然GT整體劇情係垃圾

泉水姐姐

香港區好似無

Conan個D都ok喎

算係咁啦 有血又有淚睇四星龍點幫悟空又會勾返以睇七龍珠啲劇情

係架我係美區

sick啲野

悟飯變超西
悟天格斯唔出
比達甘心用機器變超4
神龍明明係娜美星人造，無啦啦有邪惡龍

我兩年前喺youtube睇過坂井泉水嘅mv版，而家搵唔返，只係喺垃圾大陸bilibili搵到大家將就住睇先

1分28個度係我見過佢最靚嘅moment

唔好玩啦完全冇得比

Butterfly有冇得鬥

日本人識+鐘意呢首多過DANDAN囉
不願面對系列

原來你日本人黎 邊個不願面對緊

首歌充滿希望

原來呢個TOPIC限定左"香港人對某動漫歌"既情況?

首歌咁都叫充滿希望
呢首算叫失戀歌WO

zard 泉水版有另一種風味

同場加推

講野用下腦 你係個香港既討論區講日本點點點 who cares 你不如話首歌係非洲好多人鐘意啦
同埋你覺得slam dunk好d你咪自己出去開個post囉 係度拎黎柒

咁都要有打手
個TOPIC叫動漫歌黎講
唔係限死DANDAN
做咩要自己出去開POST
呢個POST限死左一定要討論DANDAN?

笑撚死人
毒撚好撚得人驚

退一萬步黎講
出名一定係SLAM DUNK出名過佢囉係香港

係呀 唔一定要討論dandan 但問題係冇人撐你首sd喎 自己衝出黎柒係度講日本點點點 笑死我

一定？ 你講嘅？ 9up係人都識啦咁 我夠話龍珠一定出名過佢囉

00龍珠粉

前日經過通利聽到有個老豆彈比個仔聽

90年代係有好多正歌
實在好難話邊個係第一
樓上都唔知係到嘈乜

btw,我會將數碼暴龍擺第一

佢個故事係平行宇宙

首歌有冇得輸我唔知
但唱嗰個就一定冇得輸

動漫歌呢首歌真心勁 已經咁多年
見youtube連cover好多都有1m以上觀看數

唔係話龍珠產生出黎既邪氣先有邪惡龍咩
你地有無睇ga

gt 係鳥山明徒弟寫

好掛住泉水

而家睇返,GT劇情完勝超

柯南淨係劇場版一開頭bgm出名

digimon brave heart好啲

但旋律係幾正能量

問題係大魔王都殺得死嘅神龍
憑咩有能力產生仲勁過布歐嘅邪惡龍

唔計細節位 邪惡龍篇唔差 始終都係圍繞返講龍珠 濫用龍珠會有咩後果
同埋個結局播埋首主題曲有好大感觸

00後龍珠粉，不過超真係無睇
btw泉水好正

柯南主題曲係同一個歌手

所以結論係唱果個真係無得輸
可惜英年早逝

點解呢啲咁有才華嘅會咁早死
香港果班高官廢柴就死極都死唔去

漫畫有咩歌

樂團Version 超正

入樽6首 都好正

dandan當年聽係有埋陪左你咁多年既悟空要完了
段片最尾仲係悟空say goodbye, 每次聽呢隻都諗起個畫面之後起雞皮

超真係完全無咁既感覺
講劇情,我覺得超仲爛過GT

Dandan真係好痴線
問起朋友 有無聽過
佢地就算唔知咩名
但我一啍 佢都就會大叫（喔！）
然後竟然識一齊啍頭半段

不過我覺得hunter隻早安先係最無得輸

利伸：Hunter重睇有十次以上

講神曲奇實新世紀GPX 都好多

龍珠超 劇情咪仲撚垃圾

個力之大會
一出topic 都知悟空個宇宙贏撚硬
贏完有超級龍珠做獎品
結局人都知 會許願救返被消失既宇宙

講漏左
作為打鬥brand
你無嘔血無斷肢
就算你極意幾型d特效幾閃(雖然我唔覺得型)
你永遠無撚得同GT/Z比

same here 呢首日日聽咁滯

漫畫有
摩羅啱啱插斷悟空身體

畫摩羅篇果個人
咪就係畫GT果個人囉

泉水姐姐嘅歌聲，90年代支撐住日本最低迷嘅時期
佢嘅成就相信無人會質疑

我都好掛住佢

人類既慾望掛 我覺得係影射人類不斷破壞環境濫用地球資源

sor聽完無feel 旋律好一般

謎！

動畫質素黎講GT都唔係好
唔好一味懷舊

利申細個特登唔訓睇GT，大個都重睇左幾次GT(正篇重睇更多)

ZARD
爱は暗闇の中で =神曲

Why not both

Dan Dan 喺GT係未冇播過泉水姐姐版？
我有印象細個睇GT聽過女聲版 但我細佬話剩係聽過男聲

唔同類型 但都係一聽就起雞皮